魯營既主場氣氛有幾恐怖？

恐怖得過大陸d主場？